hi淡友（922）

Hi

依家買🐻遲唔遲？

不問價追入7500

18000唔會穿 我話既

牛gel

9sir正仆街

9up話會27000-27200

一開市 DL
自己諗

仲買熊
280又彈返上去啦一陣

好緊張

開機不問價入熊

一開市應該會彈一浸
彈番上282就止蝕走牛

我話會29000-292000

勁假時段又係度升

292000

今日熊友gel定頭得啦 唔插翻500百點得

升到

成班冇信念 遲早比大戶左一巴右一巴

騰訊爆上
今日大戶唔似比跌太多

啱，DH已過，DL直到收市

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

開市即追熊9成9比大戶夾一轉200點

好似回梗
北水又托市

咩係DL

DHL

屌你

diu lei

yes
不過唔貪心了,282就止蝕
唔搏彈番上283平手了

Download

你小注唔怕啦

總知就係早gel

牛軍5分鐘逃生門

開市買牛彈100點即走係咪90%win

做咩屌我？

做咩屌我？
我做錯事。。？

100%

係100%

有無熊仔推介

咁多近熊,唔信大戶一開市即插派錢比老散

最後上車機會

DL 係屌你，DH係屌閪，DLGH係屌你個閪

開市

59247

牛得

Day day has DL and DH 每日都屌你閪

又怒插100

現貨開市就見gg

27909

當然

直插無水花

開市先殺59247

10點先見真章

升返啦，無事啦

27800 係大位 而家熊 冇咩水位喎

一棍彈番過百點,好彩

咁撚惡
你係牛定熊軍
屌你

熊軍gel多陣 陣間轉燈唔好喊

信念牛

彈左啦

哇屌, 升到好似冇跌過咁

已彈200點,我啲牛有救

前日熊軍都多人，得我一個牛軍頂住
琴日比我反攻佢地就收哂皮

大戶比機會你地入熊！

是日熊軍

支持

講個笑話 熊軍

琴日有無熊先

今日好似會升

呢5分鐘睇到我好似坐過山車咁

我琴日硬食左四百點

收到風開市直上

冇

邊有掉左二百五

有無人預測偷日點走

有啲想開市溝牛,有特價牛咁爽

三幻見

我29000開始熊
琴日尾市all in嚇到瀨屎

今日升爆廠

不割蓆

買定離手

贏啦，今日千跌

如果今日可以見綠燈 我退出牛熊界一星期

一陣開市係你最後機會

走牛？

最多叫回本輸太多

咁你執定包袱都得啦

牛gel啦喂

快走 保本

升阿！！！！！！

封城好快完，大陸佬今次識玩

今日明顯唔會再穿280
希望0930前唔好爆升,比我28050左右加到牛

開市一定彈上 鬥快買牛
升100-150賣
冇得輸

15k 期圖支陽針係range

開市放左熊先好無
美女升得好勁

有大量傻9一開期就沽 笑撚死

烈口低開
上返四百
再黎多獲低開

唔好彈咁急
我0930先加到牛

大針 買入機會 太多傻淡

有國家隊怕咩

熊柱又長返
大戶新年前又想開殺戒

低開高走 高開低走
真係呀婆都識玩

美女彈得好勁

死哂啦
被人封左係武漢

賺錢就係咁易得熊軍要返工對沖

美女彈到咁
開市牛應該溢價勁高

準備武漢64

咩係美女?

你呀婆咪美女

靚女期貨

傻鳩的我 琴晚一開28220沽咗 今朝279食

0930即加牛

假膠多

跟左

28040加到平牛,多謝大戶插多棍比我溝平牛

彈返上啦

支爆再買牛係咩心態

咩係牛熊

屌，牛軍加牛低調啦燈到

溝完均價28170
27880止蝕
唔覺得今日穿到280關

咩係廢淡

即係價值投資

牛軍忍多陣
合金閘爆上

屌

278會大力彈

三百點

我主要睇280 穿唔到

280真係好硬下

最好今日千跌，然後入隻牛過完年收錢

睇睇一班牛牛過肥年幾開心

做緊底

59247極牛

期指280係底,想再入多注

今日未dl 坐278望275

280真係好硬

合金閘一定頂得到 28000

我宣布280係牛軍宇宙艦隊最硬防線

跌都跌得少過人

一陣轉燈又可以串9淡友

整數關之餘仲要大戶明托呢個位
唔驚會穿,穿左都好快彈番上去

好硬痴線

280鑽石能量底

爺閪都爭氣頂住

淡友大戶真係垃撚圾

我較左牛牛期貨穿28000會持續通知
跟住部機就瘋狂震

插到279

破280

執少少放左隻熊

入牛先

升ar 升ar 升ar

溝！

驚春 牛軍日日贏

今日會再跌800，歡迎留名binc

27950溝多最後一注
均價28100
27850止蝕

278見

今日又800點?

開巿真係不問價入咗熊？

278大位點解27850stop loss

0.012

你前日去咗邊

用左10分幾鐘儲力
1棍插穿280
大戶劇本已確認
今日質低多2-300 聽日先有機會綠燈比人過到年

你又岩,咁27790先止

係啊

係時候了！牛軍！

前日得我係到

蝕到喊

講個笑話，低位追熊淡友

牛牛牛

武漢肺炎：港人自救措施

0.023

0.075既0.101走左先

好彩岩岩有溝牛
食足呢150點巨棍

咁又一倍咗

頭先冇牛到
而家牛食少少算

我睇唔透

自從有佐肺炎。個市變超波動市

空倉了本鳩

火箭上呀

最低位出左貨 係咪應該收爐

有280關守住,好易玩

DH, Diu Hi

逃生出口倒數3秒

我有玩期期實跌800果日一定allin put
明眼一睇就知一掂10ma就裂口低開

大range 中

升緊啦

肺炎導彈。肺炎轟炸機

點睇後市
岩岩比佢呢棍嚇走左熊
28050走左

入牛 28000磨2日起碼

280 掂親都至少彈30以上

10點準備國家隊入場

不如咁
賭今日收28000樓下定樓上
輸左既要即時飛去武漢住一個月

等佢彈上28150入熊

逃生門仲有3分鐘 封城啦

睇淡後市

成日身懷六甲都fail, 我好懷疑呢個型態嘅準確性

玩到咁大

270-274嗰個裂口唔洗補？

港女唔係人為操控我唔信

呢啲要配合時機，唔會100%中

似衝上

可能過埋年先

今日唔係就咁妹到收市呀

快d一齊牛gel啦

又升

280勁到爆

牛佢老母過肥年唔好咩

都話280唔會穿
我啲牛已經倒賺

今日轉燈

傻淡有無窮嘅幻想

真係牛市

轉熊熊

好
牛gel

期28122 升穿就破range

0.095入返熊熊

咁講法要補到邊個裂口先停？

信念呢熊軍

真係好柒

港女牛市邊個敢沽

尋日有6500
過夜又有13000
呢轉唔知有幾多

跌左啦，跌8百點果日要走嘅都走左貨

有啲頂

引完牛

大膽睇278再落276
唔set止蝕
吹咩

準備轉燈啦

終於肯買牛啦咩

每日返工坐後邊個小毒毒係咁追住個 人妻吹水

都唔知佢係咪唔知人地已婚

提防1分造小雙頂

人地晚晚有人妻屌唔通話你知咩

牛軍暫時領先

神燈

唔覺有 又毒又怪雞
標準獨撚
一講野極雀躍同極快

牛gel啦

牛10萬

未生仔既人妻真係好好幻想
生左仔既未試過

牛得未

未

牛gel啦喂
你班廢柴
唔好意思太high

跌500先

我怕佢唔知人地係人妻咋

傳聞 條毒毒上年係隔離組派利是

唔好ff

跌到0 all in牛實贏

期穿得28017
會試 day low

一日升跌幾百點好閒o者，
睇定D

點會唔想
想r閪屌姐

肯定係處

低水轉高水就係衝上時間

牛牛來到要光復這股市

又妹市

你溝女還溝女
講左成個鐘啦
好煩

邊度牛啊仲跌緊200幾點喎

呢個真762真係好抵，不過短線嘅係941係咪有力d

你想過完年就無哂啲錢？

有，最多睇埋聽日，過年就真係唔好啦

醫管局出現了

941 宜家入我認為風險高

熊軍又然

呢到好多人嗌牛係咪全部假膠

升啦仆街 重倉牛呀

要牛必需有散水棍

聽日係咪無市

跌多左 而家追沽等比人夾上太空

have

跌乜

傻仔 你睇熊軍邊個揸旗就知熊軍贏硬啦

你估真係咁多牛軍咩

wadiu dl dh

收聲啦屌你

媽咪哥

falling down

280硬到呢

不過今日咩事762跌咁多

高抬貴手

話時話, 世衞個會開完個結果仲想拖幾耐
爆緊喇, 仲想等過新年?

有280關牛軍真係無野好擔心
熊軍夠膽穿280
牛軍夠膽5分鐘彈100點

升番晒 無事啦

依一場仗好難分出勝負！！！ 熊軍去馬！！！

3690 人踩人

牛軍 裝彈

我之前都話過會回落到100-103，中左！

我覺得世衞唔想將事情嚴重化，看來都唔會跌了。牛軍準備！

以為電話響

巴打睇升到幾多，玩少少分3注入先

跌唔落 依個位買牛值博率好高....

死守280，西利。

gun!

真
d人永遠唔明別人恐慌我貪婪

諗下輸幾多先，冇包升

28000頂到行 好快就彈

721唔見人
612賺死人

你咪嘈啦
我重熊

SP 接貨

散水棍未出

牛軍已經比左你地最後逃生門啦

牛軍上

DL

仆街冚家剷

過年後有驚喜

熊要走 牛仔準備

0

吓 真咩

講真

一掂278即彈

牛軍

牛軍信念打破 上啊熊軍

275

重傷,好彩仲有278關

又400

宜家熊軍領翻轉頭 燈你個頭

0.095既0.118走哂

牛軍頂住呀

27915+1

27900終極合金閘

原來係0.097入既

收到風香港政府下午會正式宣布有確診病例，大戶有春光鴨先沽貨，午市準備再大跌市

想跟

哇 支棍大撚到呢

281牛左 點部署
仆街冚家剷了

返手重注熊，下午會再跌市，信我！

轟呀！！！

每100點打一次大佬磨一次。話說今日消化返晒昨日昇幅鳥

而家岩岩開始爆已經咁
熊市正式來臨？

咪再假膠撚真牛軍好嘛

想知你點睇後市？

我0.118又買返
回都唔回
你幾多股

尋日係大戶托指數走貨呀，你唔係入咗貨呀？

琴晚熊過啱啱瞓醒係咪上返290了

止蝕未

ifc好多人

隻美團人踩人

279淪陷在即

仆街冚家剷了
281入牛 係咪溝得

炒消息嘅市無得睇，話唔定10日後宣佈有特效藥，個市反彈到290都唔出奇。

順住佢走啦，而家啲乜嘢RSI, MACD戈啲TA嘢已經變咗玩具，唔係正常市，無乜嘢可以做指標。

如果錢多嘅，可以拎部份出黎做下傻淡，儲多舊錢等停定買返昇啦

有定力

戒賭添啦

今日有最後化驗結果，政府冇得再隱瞞真相

DL can't find

走咗先
空倉過年

回本了

好，唔該哂肥鬼巴

忍唔住上水 ，想笑

追番哂

本身開市都裂口千跌啦dllm
係你燈咋

真心話。

我唔知呢度有幾多人仲記得沙士戈種恐怖同絕望，無論賺錢蝕錢都好，錢財身外物。

各位記得注意身體健康，做好衞生，少去多人地方，扑下嘢加強下免疫力。

因為一個大浪淡友post換人唔出奇，但千祈唔好係因為疫症搞到轉人。

新年得一個願望咋，所有人身體健康啦

gun！

尾二嗰句好同意
最緊要個人冇事
未光復香港 一個都唔准死

身體健康

巴打講得好！ 大家上黎志在吹幾咀 身體最緊要！

279真係無位守...
要守278...

啱 最緊要都係身體健康 出街點都要戴返個口罩

收DL乎

睇黎跌1000

大家賺錢去叫武漢美少女
扑野增強免疫力

尋日托高比佢今日跌

巴打你尋日啲283牛呢

dl未出

今日幅圖好撚柒

今日溝到均價281
輸到仆街,唉
暫時278好似守得住
set 左27790止蝕
午市彈得番上27950即止蝕

好多傻西老散尋日仆入去買貨

如果穿到278就無計要認輸

尋日晏就都未有第一單 市場都未咁驚
但同日夜晚confirm一單肺炎之後就

我打算2月退場,唔係忍手到2月丫
所以1月要玩盡佢

明明你唔玩就已經正數緊

午市應該總有一棍彈
果棍要止蝕走人
希望上得番27950

其實都知大獲
大陸暪左幾個月疫情而家先報

壞消息出晒，準備牛

小心大單邊

我而家都仲正數緊,不過今日輸左超過5成profit
唉本來唔溝好地地,一溝就輸到嘔

太早 肯定未出哂

27790 無條件止蝕,係睇278守唔守到

未睇到有升的訊號

你唔好再咩無條件止蝕
又係你話轉工唔賭錢

賺翻少少就算，收手啦

應該有機跌800點

騰訊控股(00700)大股東、南非企業Naspers宣布，出售子公司Prosus股權2,200萬股股份，每股作價67.5歐元，套現約15億歐元。由於Prosus持有騰訊股份，此舉即變相減持騰訊。

騰訊最新報385.6元，跌5.4元或1.38%。

又減持

麵神脫燈點解讀

你岩
呢注到27790止蝕既話
都仲有30K profit左右
提走哂佢算
早排一連贏幾個裂口加幾單day trade做順左
個人即刻心雄
一心雄,立即輸到仆街
人類總是重覆犯錯,唉
自己都係唔岩玩

咪食，已嬴1半，太陽落山1/3，現正式第2/3開始，
噚日好古惑……好在冇破影半
不過即使今日上都非常艱難破上影半
當嬴28200 吧
有多等吧……
我有熊29000同大量29000 的 7500

once you try black , 斬手指算吧

未宣布”確診”都咁

心態不正確，應該問嬴波幅的幾多％

明眼人都知啦
仲等offical

疫區

日在日本，今日又跌番哂

隻牛死左
蝕到好甘

買大量口罩

今晚又係阿婆都識買過夜

買熊？

牛佢老尾

貼士，273 係最後
破就gg
不過好難講……又廢炎又失業又鎖市美股又頂到就30000

273

大膽少少270-272

買口罩

咪比咁多理由自己

好地地買 $1000 - $2000 唔得既

係都要舖舖幾萬咁去

你㩒 $30000 50蚊紙出來，感受下 600張 50蚊紙既感覺。

望注數字會變得麻目 （所以賭場先用籌碼）

漏左，又冇北水又放假又動物大 遷徙又

姣婆守唔到寡

冇，賺佐幾百

第一注落唔切止蝕，輸佐 140點

㩒500蚊紙好夠feel了

大戶我屌你老母

係公司忙左陣返黎一睇隻短牛死撚左

冇人話唔比你賭

但你去賭場都唔會一舖 all in $30000 落大細到

分析錯，輸贏好閒
但你係錯注碼，會輸身家的

G左幾多？

識買一定買百家樂好過玩大細

人生太短 出手要更大

入咗股票戶口啲錢真係冇感覺
幾千幾千咁輸都好似冇嘢咁
到輸身家先發覺大獲

長玩牛熊點都係做大戶點心

「連幸褔都輸掉醉在長街」

係咪想咁

五斗巴近來還好？

今天天氣十分好

我的心情更加好

依然是我最大

病好啦

平時食飯都計住
入左股票戶口好似唔係錢咁

你又想逼死邊個呀

去左試龍景軒未

原理同入錢落馬會ac差唔多
又或者賭場用籌碼唔用現金

同花順？！

論技術 論天份 論能力

所以我去澳門只用現金賭

俾錢屋企人去台灣買口罩

我話比你聽呀
你今日贏既機會係零呀

嘩 四條煙呀

好彩屋企大把

點解呀 我贏架
應該係我贏架

賣啲比我好嗎？

開個口罩期貨玩下

要買啱面型架，帶完大力吸氣兩邊面無入風先有用

口罩期貨價格上漲

岩啦面面
講呢d好啦
千期唔好講個市點行

想知你買左幾多熊
上次見你係7萬股

你有冇睇出面嫁其實
唔好成個毒撚咁剩係留係度唔出去啦

鳩蛇比一姐笑喇

成日都笑條傻鳩嫁啦

一姐回曬血啦你

無
原因係我掛住係淡友post度尋找一姐你既蹤影
片刻既情緣

逢高家姑 啊婆都識

你食屎屎啦

成百鳩幾歲仲扮可愛

靜靜地都唔得ge

蝕已止
留名一止蝕即急彈200

270-272

你happy la 100了

大戶 唔比人過肥年

肥熊年

叫你地不問價入7500

冇，打中止蝕，得 10點

第一注挾佐 140 點太深刻，後面睇岩都唔敢唔落止蝕

下次all in 700 9988 1398 883 3690啦。。。。

前日講左架喇

I mean 3690

不過琴晚買佐 6張 long put, 岩岩止賺佐一半

。。。。

27

又跌到癲左

275都俾少左佢
聽日插多獲勁就夾死尋日買牛班人

牛GEL

咁搞會到26xxx 邊有白痴覺得之後買貨機會。。。
25 24 咪話冇可能。。。。。

買得牛未？？？

yes
快D買

唔通升？？

早買早死 遲買遲死

買熊日日WIN

尋日無人估到會升

重注熊博收市跌900點

唔估底啦
根本無迫
加注就唔敢
但50手照keep

咪燈

大鑊
隻 762 同 2777

睇黎初五開市都升唔起

我292熊左，到283食左，心態打算食一浸過完年再玩

有無巴打入左極牛博彈？？

過完年就沒事兒
最後入貨機會

唔會今日直落275啊

Diu you

琴日明夾淡倉
同埋香港未有確診

原來277先係今日底

仲點彈
等睇跌到停牛熊證買賣

溝3，我都有機會。。。不過有2m冇所謂

。。。唔信語音嘅後果
乜股票分5結果，非贏輸2結果

又賺到課金錢

嗱！！！某人今早冇追擊人
睇死條白痴寸唔到xxx而家潛水

牛軍們，準備反擊

？？？你應29000賣晒所有貨

牛gel

我怕我坐唔定

今日整枝大陰後
聽日會唔會又好似尋日咁升番300

扮咩277底反彈 一直咪又直插無水花

會唔會殺埋275啲肥牛

阿婆都識買

我打算正股，過年就熊仔博下搵返d醫療開資

一直在玩命

等睇一陣打靶

好友們針哂未

收爐＋大陸長放假＋廢炎＋封市＋美股到30000＋冇北水。。。

打咪打囉
7200$
幾十格熊profit

偶像好型

RIP

坦白講，除2777 其餘唔傷

我當落第一注

2777 真係輸到 hihi (心急追數累事）

跌幾多先停牛熊買賣

準備止蝕

賭你收市前會打靶，大你一皮野

上證

今波又係發達機會，今次請 買
大隻please

屌你老母，反彈未

美股先係人玩

今次3月賺嘅捐幾皮出去

唔好再搏反彈喇 上次畀你搏到 唔一定會有下次

扑暈自己有起身會唔會27500

啲人開始懷疑會否咁順利上30000
美已得1 2 個指標有效。。

27740死撐緊

100%
希望佢收市前講正式確診，唔好好似琴日咁

上證熔斷未？仲差幾多點？

a股做乜9

-95

虹吸現象

前日未奶野都跌800，今次

係咪又到一季一度既換人時間啦

你話今次肺炎可防可控 我真係唔撚信

咩黎

遲少少一定拎返債息倒掛出嚟講，同A股一齊股災

大媽示意圖

27700 sup 否則 273

巴打生面口啵

已經冇支持位，drop to 0

下年恆指重上3萬點

唔好26500呀屌你老母，我9up架咋

a股人踩人喇，國家隊仲唔護盤架我屌你老母

如賺到，捐15%，絕不食言

我 278-279 止賺完即市期權
見唔對路衝翻入去

投降啦
做好慘過做雞

終於知道咩叫越心急追數 越追唔到 前日賺左啲 又輸返7成落去

食都好既，呢d位可能決戰呢

會否收 277 27620 否則千跌。。咁多效應

唔明你地睇唔穿29000有個最後防線？？？
有2款，
第1款破了，頂 2018 19 20
最後係29000 19年頂 2018 最高之後堆勿集棍。。。

大師唔知睇唔睇到？？？
我有啲特登唔想講。。。

280起太多生面日日日惡口攻擊人。。。

又話七千蚊冇所謂？

Lm

無事兒買call

PTU呢排應該真係重牛

唔係，乜位都破

又出現 afk

錢係我既
我鐘意點買咪點買

其餘錢去哂熊到？

又係真既

我先得2張
仲要朝早放哂

你說好既止蝕呢

請提款 $30000

咁頭先唔好咁串嘴啦

贏錢呀
好撚囂呀
你咬我食呀

牛得?

期指高水中
買極牛博彈有無得諗？

ok，you win

牛

今晚好似熊過穩陣
呢個氣氛 邊個敢hold貨過新年

買啦 爽手

見底了 牛得

經過琴日唔敢講，過夜晚晚冇教好瞓

250天係 教科書最後防線，彈係正常

別人恐懼我貪婪果D

入得牛未

得

2點國家隊到

牛佢老母啦喂

我返而想入優質正股博一博

似彈 今日不是千跌日？

彈乜 明顯向下行緊

lm

你最好唔好輸

瞬間回左六十點

3點後沽壓再現

空倉緊
全部實時報倉

如果上得返28000我今個星期唔打J絕不走數

大彈 早知入極牛 追牛先

我27790 止左蝕啦
真係止左蝕就巨棍爆升sosad

大棍彈

打算牛定熊

爆升

彈少少引下牛

上星期仲好大聲 要掉熊軍落樓/街

冇人理技術分析。。。真afk

咁你除定底褲打J都得喇

技術分析唔及燈神一句

上星期同尻屎佬 好柒招積

股災incoming 止蝕啦

屯門醫院又一單

0.129入返熊

牛軍心不死

27790止左了
唔止30K
啲錢可以提款之後,全部提番哂出黎

咁大獲...

真？

好快跌返。。。你快啲cash out啦

召喚真牛軍仲有無人

止左蝕啦,但啲錢無得即日郁
而家戶口100K左右
聽日應該可以提款
唔會再開倉了

其實你好重牛？

假牛

尻屎佬

美團失守100，GG

有
唔驚班垃圾傻淡

牛皮熊呃得啲兄弟透

呢到好多假牛軍

好想反手但唔敢 -570食左糊想佢彈下 都唔係好貪心唧

跌到仆街冚家剷

250天呀！！！
最後防
睇之前嘅爆上29000
都係佢

其他人仲中間牛佢。。。

我係真

見到了

今次試吓囉。。。你已經慳人地10年－幾世時間明白點買股票

係咪支爆

指教下 有咩高見

我都唔計底了。。。只睇太監sailor moon
太陽光食唔到都唔理了。。。

。。。

有心就頭先1high就即牛，之後即走，
多過1點買同賭冇分別

發國難財

我都係。。。不過我計到

好好奇聽日會唔會好似尋日咁爆升

DL已出

Fake 都已保證食 28200止

已跟牛
多謝分析

同你講3個月後無一萬點仲會唔會入貨
你當d大户傻

牛啦

又miss 左

咁大個risk成個國家ge錢都對沖唔到
唯一可以做只係慢慢沽落去
引d傻仔接

你唔牛燒味飯好孤單

支爆正式開始
22000

仲跌緊
仆街了 又話出左DL既？
呃鳩我

收市算啦跌唔停

走呀 大戶打算沽夠二千點

走呀走呀

你又話DL既。。。
我按埋層樓買左重牛。。

上證就黎跌100點

250天線會唔會反彈

275見

好硬

特價牛扒

277 力頂

驚閪咩 冇力跌啦
一陣3點神秘力量爆上去290

無力跌？ 250天線 極牛博彈？

我係一年前果批

見佢騎住條250就知跌唔落啦
溝多兩注牛先

好舊

精選67955
過肥年之選

又食格好矛

0.01

大戶不死100倍神牛

入左300手等發達

今日總算出左DL

10手不死神牛博博

但其實換人講左好耐都好似仲係果批
仲要唔知點解個個都係牛皮熊緊

除左我真牛

半年前

你不是孤獨的

仲未死

中環又有

正所謂大難不死必有後福
呢隻牛冇咁易死既
聽日就變0.2

最盡都係 277，跌唔落

下 我入左300手喎

但係彈唔上

加100手算 好似穿唔到277

我新人有眼不識泰山

岩岩想衝277
即彈40點,好強支持

無見幾日既高水又出現了

岩岩再衝多次,再彈

啪啪啪

27708

再攻

5分鐘內第3次衝277
再頂住
好精彩

仆街冚家剷了

斬撚完彈返上

仲有27700
十倍

咩事...

睇個勢爺閪收市先有得彈

攻勢好強

牛軍用一棍50點反彈成功守護277
277激戰以熊軍失敗告終

比人拉哂仲玩多轉

3點決戰

中場休息15分鐘

清算牛軍

急彈60點
今日應該好難再衝277了
岩岩衝左3次都失敗

係呀

屌斬完即彈

只能說無事兒買call

大户出手了

沒事 3:00直上轉燈

唔彈就正股都清倉

隻極牛

今日熊軍好慘
一掂277比牛軍一嘢打上去

要有極大的心理能力先可以做到

3款，
上
平糾上之後落
落

真係跌唔落

記底了

牛軍又贏 冇跌穿27700就贏

仲有冇真牛軍手足生存

熊鳩爆是常識吧

升未

得返我同你

我跟左

等緊一個機會反攻

如果持續半年。。。未2年嘅劫已好多人跳樓

今日牛軍:277合金閘
聽日牛軍:267合金閘

爺西收市即刻爆上

3點唔彈,三月彈

仲以為今日會係大單邊市
而家睇個勢,似278-279收

但真心feel到仲要插多野喎
我雖然正股＋細期有得守，不過都痛

我想哭

一齊哭

熊軍開心得大半日,又夾過

錯，係壓線，會幾點幾點咁向下（有機會）

又落返

唔似，似陰D陰D 向上升返

屌你知唔知同緊邊個講野

原本277,依家都上返278

伊到教識好多新手既一代宗師

隨吧，知唔知點解
起碼15分鐘內已發生

之後unknown

尊重返好喎

壓的話27830 15分內，點解

你地好重牛？

唉。。。點都好。。今次都唔可以隨意紮1，太多天災人禍因素。。。

牛軍gel

。。。 生蚤半 紅壓，之後 1分xxx線向下壓
糾纏型就係咁
明決戰對
但。。。放假前。。。

撞正新年

重點壓線。。。未睇到？？

就收市，無乜大改動
清哂d 熊先

唔太明問題

小影中明27910
大影中28400

算唔算分咗勝負？

所以話，頭先250天多過1點買都係賭。。。
圖不騙人，只有自己睇唔到

雙底

聽日會唔會千升？

武漢

未。。。1分太高，上都會回

1分95位

空倉過 , 聽日高開先入熊

好深奧 想學野但係聽唔明

由三個月前開始爬文

好

棍升

1分用9。。。

淡倉開始止賺

Cap晒 掛住炒散無溫書

睇1分，準到。。。

依加入熊過會唔會出事

3 5 分鐘內決戰
Afk

好耐無入淡友post，有位巴打講得幾搞笑 ，睇落都幾有料。 希望靠你係到頂住，淡友post換咗好多批人，唔知有無人記得sof

挾得起會賺

大大力沽盡佢

豪坐1萬點

佢畢業未

怪巴，權太
我正記得呢兩個

278都企穩埋,隨時上番279

真咩

都係忍下手

倉位唔似咁淡

花都想打俘虜？咁你老豆都變鬼佬

我情願佢低收
低唔過前日收市價，我好大機會唔睇好

權太好耐無入嚟

短短20分鐘升番哂午市跌果啲

咁牛過定熊過好

如果你信 08-11-2019 to 12-11-2019 嘅trend 就熊
唔信就空倉
牛係賭錢

點解大家玩得咁勁 小弟一年前輸清袋就斬撚左手指去左美股玩玩武股

嗰次唔關事
嗰次係因為我出左張gif先暴跌

WHO都仲未出聲。預料收市後confirm國際緊急事務，跟住咪又暴跌。

牛軍睇路
夾一夾引熊only

唔熊都唔會牛啦
真係當今次咩事都冇咩

今晚翻去再研究 坐緊Short倉好震

今日要關注既應該係穿28000大位
同埋27000 有個下跌裂口

點睇到

同賭錢有咩分別
真係唔敢

一手熊仔過夜
聽日唔知點 年三十

好正路既買法,今日跌咁多,聽日梗係搏反彈
利申吉倉

700收市棍

美期硬到

bloomberg fake news整到我沽左4個期指而家輸錢

唔升點跌
利申自上次重創40%，等睇準再落，唔再貪心日日玩

記得巴打話要Bin淡友c

我成倉short 帳面豬緊10幾k

接貨囉 驚閪咩

得你同另一位巴打留名 恭喜晒

不過聽日得半日市，唔覺得會大彈

收市先爆上去

裂口只需15分鐘

果然玩番前2日劇本
聽日坐底夾番200-300

裂口200,半日市再升100唔難
又夾番300

連續兩個身懷六甲
過埋年就跌到到仆街冚家剷

最緊要係有冇勇士肯入貨先，入左就要坐到初五

put過 -過

低水80點嘅時候講裂升200，係咪顯得眼光獨到？

巴打睇咩書學翻黎？知晒啲kdj 平均線 macd都係唔識炒

爬文啦。。。

牛過發大財

真心佢跌落來比我買貨其實應該覺得開心
係差在今次沙士唔知又要搞幾耐

低水成一百點

其實啱啱先開始...
新年後班大媽都死撚哂

大媽死 → 黨回血 → 升

兩日加埋千跌

四日加埋1500跌

聽日又跌
4手牛等死

未必嘅呢度都好似有牛軍

唔記得放隻7500

熊過lm

有無人277加左牛？

聽朝290啦

低位熊過lm

直上30000

嘩 巴打一日豬十萬

最尾輸6格走
空空哈
唔博

見識過佢一分鐘上下唔知500定1000點棍殺哂
打死都唔用佢

仆街612得返2.1
準備跳樓

呢隻野仲有排跌

夜期暴升

多佐老鼠貨

升災

咪做假膠拉係哂質素好不

反彈

夜期日日升 想點？

港股呢D閪市都係少掂為妙，玩美股算啦手足

港股等27000先買貨，美股真係好安全

24000樓上都唔買港股

港股同大陸股都似賭場，股神巴菲特有講

賭場都公平過港股

港股咪即係大陸股，270 都咪撚益大陸啦，全面退場

玩美股

夜期升到冇brake

又真 港股有班仆街大戶
睇住你注碼黎食

你有無理過我真牛軍既心情